【4月新番】不正經的魔術講師與禁忌教典【第 2 話】

不正經的魔術講師與禁忌教典
ロクでなし魔術講師と禁忌教典
Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Records

賴在別人家裡、一年過著無職生活的 葛倫·雷達斯，在家主的強迫下到 阿爾扎諾帝國帝國魔術學院擔任兼職講師。但他假自習之名行打瞌睡之實，就算難得站上了講台，他也是直接把課本釘在黑板上。就在想早點辭職的心態下，被學生 西絲蒂娜·席貝爾提出了決鬥。結果令人遺憾地，葛倫以懸殊的差距吞下了敗戰……然而與政府敵對的魔術結社「天之智慧研究會」襲擊了學院，葛倫也被捲進了一連串的紛爭之中。

PV2

PV3

AT-X 毎週火曜日 20：30～
TOKYO MX 毎週火曜日 24：30～

[廣告]

是咪想快啲睇到繁體字幕新番？
即刻將 加入書籤啦!

[/廣告]

件制服

pish

正 又到禮拜三 套制服J餐飽

趕到飛起,
第2集都仲係沒OP同ED

lm等熟

走左去睇漫畫劇透
又幾高汁

前排留名

瑟莉卡bb

漫畫呢幕睇到扯左 一野介開件衫

白貓都無波

講得咁快

已出

求link

自膠原來ebb有

寧願冇oped 都唔好爛頭爛尾吧

點解ebb睇咁低清 有冇其他網推薦

教書被吹奏個part算唔算太快

應該未轉好片

幾好睇

呢類型嘅新番好似幾個月冇睇過咁
係唔係錯覺

最後果段幾時出本
睇到扯哂

来た来た来た！！！！
屌打了屌打了
四天王

果然係Big4
司波達也個FD

愚者世界 講好似無敵

後面.......表示.............

如何成為一部出色的四天王？
✔ 先天資質
✔ 多女
✔ 英雄救美
✔ Service
✔ 屌打

1,2,5都唔中

男主boss戰獲獲都打得好辛苦

下集就明架啦
咁既進度應該做到第四卷

最鍾意睇主角被屌打

咁咪即係上條當麻

點同呢
當麻救左好多女喎
呢個救極都係果幾個

今集好似好高質
好似想偷盡每一秒咁

冇野睇

大路得嚟又幾好睇

男主成套作品最威係呢次，唯一一次可以單拖搞掂一件貌似高手既人。

魔法鐵拳

踢

算 不過如果跟足漫畫節奏就會好沉悶
反而家陣快快地 節奏唔錯

估唔到比預期好睇

可能太耐冇呢類作品
所以感覺寧舍好睇

咁始終原作小說拎過獎
所以應該唔差嘅

咁今季天王級咪得返套齒輪
好慘

套校服因為個吊帶搞到好淫賤
扯住睇

其實女主1是咪掉轉左

等H漫

此風不可長

套校服成件啤酒妹d制服咁

餓左太耐，白飯都好食啲

兩個都係女主黎

比預期中好睇好多

白毛開始嬌了

白貓無咩劇情咁既
波又無

白貓得傲嬌屬性架咋
一路都係靠公主去推郁條主線
公主: 次次都係我

原來係識出範圍技既上條教主
遲下會唔會好似切J咁拎槍射人?

男主的確係有把槍

其實就咁睇有槍好過果個電擊魔法啦
理你讀得段咒語幾快,一槍就俾人做低

係呢到咁cut法搞到去追左陣漫畫睇埋呢次騷動

未睇熟肉

係咪飛得好勁

動畫應該比較少啲嘅

係

好似有法術屏障
要sniper先得
btw 男主似上條教主加切嗣
體術>魔術

咁應該做到去第4卷

cut咗個啲重唔重要

不過唔算飛既
係SKIP左教書D野姐 上面有人講左
後邊有講到係瑟莉卡徒弟+有得睇瑟莉卡個得戚樣就夠

cut啲唔太重要嘅野都接受到嘅

其實咁次都唔算單拖
有白貓幫手

明明1同5都算中
你當阿爾貝特流㗎

仲有2都中啦
明明咁多女學生

所以係全中
哩部番係真四大天王

呢套真係算係四天王得黎幾好睇

去左追漫畫, 想問最新係咪出到 教學參選 前?

岩岩完左校園祭

到莉艾爾篇

應該係被迫要快左
唔係得23分鐘,唔推快少少,做唔到去捉人果度,今集就無高潮位

岩岩睇完熟肉

劇情飛得唔算好勁 目測下集完呢篇

呀唔係 應該第3集完

正呀

可能下集已飛得勁

唔飛勁d做唔哂莉艾爾篇

係.........
所以先CUT埋OPED 飛呀

雞 全部都係雞

駁唔到

校服設計得好正

好好睇，尤其開始教書個到

其中有個位佢亂up3節都出到技，咁佢出咩技都淨係將3個單音字分3節講會唔會快過人地講1節幾個音？
好似1999左

快過掛
但高手都可以一節音而且一兩個字
好似今集咁個咸濕佬講兩隻字都出到技
所以恰新手都仲得嘅

好撚正
點解全部套路又作得咁正

好想俾白貓瘋狂叫我笨蛋

其實點解主角用唔到短音節發動

要學你扮廢

好似無天分
今季最期待呢套

固有魔法即係點?

好似即係自創

男主應該係魔術適性唔夠用唔到短句發動
然後自己改良魔術式發動?

唔會,
以我理解,咒語節奏應該係用黎指示魔力控制既方式.改節奏既話即係連魔力控制既方式都一齊變,就好似用一節式咁.

唔知點解而家一見人玩卡就諗起佢

男主魔力控制唔得,改唔到節奏.

好撚正

好快趕得上漫畫

同寶具差唔多

3個字分3節咪會多左2個停頓位
一定慢過一輪嘴講3個字啦

好似get錯左

Btw 佢d改編咒文實戰冇撚用架
用得最多淨係白貓傲嬌嗰陣

六月尾完嘅時候應該岩岩好同漫畫一樣進度或者快少少
漫畫第十六話岩岩埋完個王女尾

一次過睇完漫畫
白貓

哩個真
咁多卷都好似無咩人改過咒語
除左白貓係第一卷尾同平時吹鳩格倫

套野跟本唔需要賣肉.明明D劇情已經夠.
仲要特登界到條女露個Bra出黎

原作本身係咁
睇小動物崩潰最開心

白貓

間學校件制服

真係少D自信都唔敢入去讀

望既先慘
二百磅肥妹著住係你前面你眼都想挖

LM

睇埋第二集 發現都幾好睇

少少咸 多多脆

忍唔住追哂漫畫

原作係漫畫定小說

小說

小說依家出到第七卷
漫畫依家先準備講第三卷
好似係

我啱啱睇咗漫畫頭兩卷 發覺同動畫差唔多內容
想問下小說係咪詳細好多?

廢話

唔好咁mean....

睇左一集即刻追漫畫
正
最中意睇廢萌

小說出到七八卷 你話呢？

咁大間學校保安都冇個
啲壞人就咁行入去

打死晒啦 ching

第3話「愚者と死神」予告

白貓

一條女俾人捉走左
如果個老師搵唔切，個白貓都俾人姦埋啦

同封場個條友對話果陣咪有幾幕CUTIN睇D警衛俾人打死左

睇劇唔好駁劇
等睇本子啦

啲保安咁渣ga 請連登仔去做 主角實冇機會出場

冇留心睇戲

係喎，我錯，對唔住
套嘢娛樂性係幾高

本子

原本間學校係有個超勁既結界 動畫完全冇講到
反正都唔影響劇情

lm

最多係後面由條友用回憶帶番出黎囉

成套最正係瑟莉卡
可惜除非出2,3季,否則都係打醬油

今季咁大競爭下 睇怕銷量未必夠做

金毛

你哋要邊隻

梨艾兒

越係高傲嘅貓越有調教嘅價值

公主

今季好似好多套都一般般
追依套先

白貓一開始把口就唔放過人
一除佢衫就跪地求饒

上一秒

下一秒

除衫除衫

抖m睇到變抖s

真係姦左就好睇 壞掉了

等本子補完

個變態其實講中晒
白貓好烚好多

..........代入下個變態佬都扯扯地

small ?

wucfu有云 俾d掙扎啦

每一日都要奶白貓
今季最期待呢套架啦

今日都係奶白貓

白貓你哋慢慢食，我食公主

識食 公主先正

識食一定係食瑟莉卡

原來F9 係母控

F9

估唔到咁好J

白貓先好恰

聽講個瑟莉卡又係百年美少女
竟然食呀婆

瑟莉卡咁正都踩

出隻幾百歲既蘿莉你地咪又係爭住J

Call me ?

冇波仲衰

大波蘿
異教徒

瑟莉卡正

出集瑟莉卡蘿莉篇都好

小說有

超正

不過最正係 短篇失憶篇

咪講緊變蘿莉果篇囉

咁似隔離strike the blood 那月醬失憶變蘿莉

呢個post好多變態

不過我鐘意

鍾意人就係變態咩
不過我認我係

追左漫畫，白貓

漫畫漢化好耐冇update

白貓

瑟莉卡先係最撚正
真女主

幾百歲老女人
你屌埋我個份

我屌晒你地個份啊

我屌埋你地個份
正撚到

又傲嬌又痴人
屌多2下仲可以 叫佢養埋我

你平時係咪屌開你老母

你老母係咪人瑞?

智障女神啲教徒係癲啲

漫畫屋有update, 今日有新一集

瑟莉卡先係嚴重病患者

先行op畫面 同絕園一撚樣嘅

百度望到

19302484

link呢?

咪比左個no. 你地囉

唔知邊度

鹹網都唔識上

真係唔知邊到

抵你無得J

好似得你唔知咋WO

屌,作者id,貼張圖id啦

P鹹網

屌 我入左遊戲王

ID都唔識貼,話鳩人
62438015

緊係要聰明人先識入去啦